萬年招女友

差唔多20喇，連自已鍾意咩類型都唔清楚，只係想搵個真心既，想出pool呀

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

廿歲都未夠就係到嘈

20歲左
長大左先再叫春啦

明白既，多謝咁多單身/A0既前輩

腦旬未生埋 買家俾人呃都幫住個仆街mk妹賣家 抵你冇女show

睇返我一開講咩啦，幾時有幫過個mk妹呀？

198964